[ip7] ios 通話錄音app 求推介

iphone究竟有冇通話錄音app?

免JB 有冇推介? 返工要錄電話會議

搵黎搵去都冇通話錄音.. 個TapeAcall又要比年費

no solution unless you jailbreak